毒撚係咪要安分守己

真係高於自己能力

is